我唱得不夠動人 你別隔離

我唱得不夠動人 你別隔離
我願意和你 約定至死